覺唔覺雞尾包係最好食?

包類黎講

菠蘿包表示不服

平包來講係

豬仔包

你叫紫菜肉鬆包情何以堪